我係銅鑼灣手足，見到有幾樣野唔妥，係狗捉人前走左，想分享

黑警我屌你老母

有用幫推

2019年8月11日

所有手足記住，冇狗唔代表安全，特別係本身有狗但係突然冇狗就更危險，大家記住休息時就check下telegram 收風，有時D狗未必係你身處個條街

Pish
be water

推

push

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

見到在場有人帶古怪豬姐，有濾棉但係冇濾罐，甚至有人濾棉都冇，得個豬姐

呢個今日尖沙咀都有
我都諗緊佢做乜鳩
原來係咁

有用推

Push

有用 推

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

721 811

機場見
民建聯支持警黑合作

「鬼多個人都唔出奇」法國佬

呢句野我最近聽到，都幾心寒

pish

其實銅鑼灣幾次都好靜

PUSH

前線被人拉果幾個巴打嘅眼神好似好絕望咁

下次就變裝
未必次次一樣

CWB 仲要燒垃圾筒, 縱火

唔明CWB 唔係乜重要地點, 無理由守
應該推去狗屋, 但無

扮明係呢班人做

愈睇愈嬲 推

721

星期六大埔、大圍見到幾個都係咁！本來仲擔心新手足唔識，依家明晒！

幫手推

以正視聽先，淨上濾棉係冇問題（下圖set D）
唔係咩奇怪戴法

811

推撚到死

下
我今多次都得個2097
零爆白煙都夠頂喎……

明明不嬲都話只帶2097係最易買最輕鬆防tear gas嘅組合

其實唔少手足買唔到60926先裝2097

811黑警！！！